其實意粉營養係咪真係咁高?

去百佳買百得呀姨見到
100G意粉: 71G碳水 12.8GProtein
一日食晒一包500G既意粉已經夠超全日碳水需要
其實佢係精糧定打錯定真係有咁高碳水?

真

食夠三餐肉都唔洗食

點樣一日可以食哂一包

所以啲意大利人咪大隻囉

餐餐都意粉

如果要增重真係可以慳好多錢

咁講姐

低升糖

500 g 意粉你點食

意大利人矮喎

500g可以食好多餐㗎啦

正常一餐煮150 g 先夠飽
500g 煮到約3 餐而已

( 參考： 一包即食麵大約100g. 營多麵好似得80g)

1個人要煮4次左右啦
始終意粉煲得耐過即食面，入面多d水份實際煲出黎會重身d

要比較營養價值的話，可能同白飯去比反而仲好d